之前有單新聞 中聯辦叫各社團人士唔俾離港 我覺得今日黑社會會出黎搞事

大家注意